貿發局強調：書展如期在周三開鑼

貿發局表示，書展會如期在星期三開鑼，各項籌備工作正按計劃有序地進行，但會密切留意疫情，與衛生防護中心保持緊密聯繫，及採取一系列預防措施，包括人流管制、設置紅外線體溫檢測站，以及加強場內通風系統等。 政府專家顧問團成員之一、港大醫學院院長梁卓偉認為，所有會聚集人流的大型活動，都應該可免則免。另一名專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇則認為，香港不可能完全停止社交及經濟活動，若果書展如期舉行，應做足風險管理及防疫措施，市民每次接觸書本前後，都要用酒精搓手。

等睇書展群組

硬係要製造一個係國安法下，經濟民生冇受影響嘅假象

所以九月立法會一定如期舉行，但會DQ好多人

然後爆到武漢咁，當時刁種就係咁輸到七彩

次次佢地越想咁做，出黎個結果一定係相反

正啊
一年一度話比人知我有睇書

市民每次接觸書本前後，都要用酒精搓手
不如派KFC膠手套好過啦

加強通風系統運作？？？

唔延期姐係玩死參展商

中咗武肺一定同人講去過

嘩，隔離有人咳兩聲一定嚇親

油得佢啦，爆發死人多 都係政府自己攞黎

嫌命長就記得去書展
口罩都唔好戴

叫林鄭帶頭入場消費啦

我就係要呢啲

真攬炒
終極大爆發

支持

痴撚線。。。真係唔撚用腦。。。要死自己去死唔好害人。。。
佢無腦唔係扮

政治任務黎,
應該有好多支持香港政府 XX的真相，支持國安法、有國才有家果D書

嘔一下

番書展

我今次很很定唔會再中陷阱㗎！

我要睇書

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

推幫手入去埋呢個